同唔到大家行落去

人在紅磡 始終入唔到POLY
麻煩大家代我屌死東大校長女乳汗

代學生支持林奠
迫學生返學
屌文宣組NURSING妹
叫保安旺角交手足俾狗

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

仲有唔夠兩個鐘
黎明就嚟光復香港喇喎

將來會行到

埋大手足都要幫幫手
睇下邊到攻得最接近就要裡應外合
咁先有機會衝到出去

1118 跨界別大三罷
集中post

急！請廣傳：poly手足搵多啲野燒，做大火rb 捱埋今晚！火魔法有限，一定要搵其他野燒！

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

頂唔到都要頂 頂左咁耐唔可以放棄

Plz don’t 今日點都未係End game

要屌自己屌

身為醫護學生之一
睇住POLY手足受苦自己救唔到
真係好絕望

Btw我早排都做完手術 有啲仆街醫生搞到我訓左一晚醫院走廊先有得做，最後都有好醫生幫到我，好感激醫護界，希望你將來都幫到好似我咁既人

nursing?

頂撚住，多你一個好多。

PT兼FA